有冇人覺得船同浪費係林宥嘉既全盛時期

歡迎林宥嘉粉絲 黎討論

覺